試討論（哲學撚入

如果強行將香港由聽日轉做英文為official language?
會引發啲咩？

請問有咩咁哲學

同問